太子站大量韓國仔！

要改口啦
好多韓國人支持香港市民架

咁叫
身穿韓國製防暴衣的香港警務人員好唔好

咁撚長
不了